室內設計工程job

幫朋友問，我想問大約咩價位？

佢想見site supervisor /assistant project manager

室內設計HD grad
2年 assistant designer經驗 (full set圖)
1年 site sup經驗 （project manager做既野無分別）
能獨立處理整個工程

佢做site sup個價係番6日，16k😣

賤過狗

認真，起碼有30k

22k

認真一年site經驗真係太少
我估佢有好多唔同類型既pj都未試話現場夾
認真叫佢搵份20k -24k 既pc浸多兩年再轉apm做。。

依家pc都有20k😂咁佢underpaid左好耐